# Домашнее задание - 2

1. Зарегистрироваться в GitLab.com
2. Запросить доступ к данному проекту
3. Создать свою собственную ветку
4. В ней создать папку
5. В папке создать пустой файл
6. Закоммитить изменения и пушнуть их в репозиторий
7. Создать Merge Request
8. Наличие этого Merge Request = сделанное ДЗ
9. Бонус, если добавите свой ssh ключ в свой профиль, но я про это еще расскажу

[Весьма полезная книга](https://git-scm.com/book/ru/v2)

## Удачи!
